點解仲會有人 portfolio唔加入crypto 資產？

升到成個平行世界咁
買GME 輸嘅手足可以入黎幣市賺返
BTC 500k

SCAM

又叒叕係你

見binance都比人話有危險唔知用咩安全

Hardware cold wallet

Pish 有錢齊齊揾 入市忌白等

想入啲BTC但又驚自己整唔見

年中大把呢d